何必一再說謊 來幫美夢化妝

沉醉但醉醒更長
從此天各一方 如果對像理想
願妳再不必記起
藏身於遠方 這癡心漢

仲唔輪到我

樓上食撚屎 楊痿 含撚梗親

樓上贏大錢

樓上生花瘤

樓上樓下贏大錢

之後派我

報仇
肥仔郭贏大錢

樓下白痴仔

又豬

賭波真開心

你呀

豬哂了

樓下粒丸大過藍球

On9完未？

真開心

好想贏錢呀！！！

2330唔轉盤就買

垃圾bvb 轉-1

今晚仲有無心練

又發作了

各位再見

做乜忽然咁靜

我祖今場屌打巴

無晒人既喂

唔講咁多 今晚我多主場 自己諗

1100就會開始出現

祖同路 多仲睇緊

SAME ROAD

暫時都想要兩隊

LM

將男賭波真開心

西面不入來撚下我

羊錢的我回來了

豬錢的我走了

多蒙特熱到咁 唔敢買

係唔攻 唔係差D
求其一隊都嬴巴中埸

[ uote]
係唔攻 唔係差D
求其一隊都嬴巴中埸[/quote]
意 唔係打防守既咩

意 唔係打防守既咩[/quote]

矛盾戰，但防守還防守 無左普巴之後 祖記進攻真係差左

頭關斷

詠巴望過下歐聯未

今晚馬模冇人講

事前飛推幾口
首爾
紅鑽
火車頭 輸半 角細
阿德10.5
江蘇 半主
約賓哥下盤

有冇角球水跟

象南大哥是我心中的紅太陽

得你先理禾😭

兩隊不設防 唔覺得多仔開到盤

將男係到出水 g持

呢到口水多 9UP多 靚仔多 靚女多 我多

我地人多多。我地才多多
我地人多才多乜都多

象男是真主 救我們脫離馬會的魔手

將男大哥喱到無球屌就無人
一係你鳩up先就有人了

我已經感染包包病

琴晚係調轉 有球賭就無人出聲
無球賭就9up

樓上今晚羊大錢

聽日同樣時候大家就贏馬贏到笑了

樓下英俊瀟灑

出售開心丸

#99 今晚全綠字

Me

你們D鳩UP攻力太弱了

thx

me

Thanks bro

我

一齊黎講 賭波真開心

交比你

只求

多謝

你今晚一定要贏錢, 一定要反CUP馬會呀知唔知道

知啦

手足一齊賭波真開心

祝你都求到

綠字都有機輸半

多謝ky 場9.5，流浮巴場單, 同埋樓主場阿徳

樓主
馬模盤點睇

大蛇們仲有冇水
快d用水凌辱我啦

你地一定要反CUP馬會
屌爆馬會d馬既馬眼

2330轉左一球盤了 唔好買下盤了👍🏻👍🏻

又亞冠豫

ok

樓g久違既分析

多謝流浮巴

*

依家索柏阿漢仲買唔買得過？

我miss左個阿徳雙

樓下今晚訓街

Hahaha有傻仔要訓街

建議手足可以說一點正面說話, 例如: 樓下的今晚親親大地

樓上一世冇女屌

夠正面

建議手足可以說一點正面說話, 例如: 樓上一世俾仔屌屎忽

轉完盤都係似下盤

樓下用賓周幫足球汞氣

冇咁多氣

2場亞假買角大 睇下自己係咪咁黑

邊到跌低, 跌得更深

開主輸撚死佢 最少都和

樓上樓下不敗

呢位手足好正氣

開住燈訓著左

我咁睇 大世界大小初盤相似 都係2/2.5
盤就有半球 有半一 有一球 似造熱主
呢場要買我會買下盤 而且唔似開到大

大家齊齊羊
大家開心

學到野

同路

放工了 返黎一齊屌球了

亞假

大家好

尿呢

大哥有冇水

差不多要屌球了

賓約哥 艾阿恩 阿爾阿里

詠巴

跟

又要嗌波了

角細
角大
試試佢

沒有歌 怎敢說心事

唔好all in亞冠呀
訓先 祝然

同路了

🐘🚶🏻今日旺

跟你了 將男巴

賓賓加油

1130 練心系列

其實應該同好多人對

呢個盃賽D盤真係好怪
完全唔識睇

分享我買咩only 唔中不要jer

1135同路 一齊數角吧

禾有理

數1135好了

點解咁諗我

Hoyin功課加油噢😭

Ho

中就得

1:0..

1:0

賓約0:1

咁快1:0

碌柒

主goal

1:0...

馬會咁送錢

半大-1

我地力頂角球

垃圾波

反CUP波 日夜嗌定無死喎

喱到不嬲唔jer

各位場波仲未完架

屌 原來1135無即場角

大船上到岸嗎

想JUMP

岩岩踢咋

幫你數啦

針

本身想買賓約哥，一買封左盤
祝大家贏到

數角啦一齊

same here

cup到的

next goal away

係唔係買親咩都要秒goal對家

tmac

5分鐘開始嗌 反cup啦屌你老母

賓約快追和

仲有2.5買

唔洗cup 走盤/話追和都受

引大

賓約哥狂轟456
艾阿恩瘋狂刷角

好想詠巴教睇盤

想知

冇c

艾1:0

入2.5s同2.5/3s 練心好嗎?

艾 1：0 1c

屌想買先入波

艾阿恩好波 都好d

又全半大了
0.5/1全食

是否買走地好

希望走盤

大家要多d正能量

係要希望贏盤

2c

買唔到

無買2335？

不了 我巴必勝

同大家對哂角 潛陣先

賓約哥快d反cup

1:0 OR 1:1

不了

諗住等即場升水 點知無即場角

其實係我地對

我頭場9.5

咪話我地對

其實呢d先好賭我覺得

即場買2.5細幾好 岩岩一入完波好高水
入完波仲有2.5比你買 馬會派錢咩

可能玩逆向思維

雨巴 應該我地收聲

歐聯大致度好了

我數角咋

唔好咁啦 我已經逆左去唸
再逆就正向

嘉琪

聽朝同唔同路先
今朝出3中2

今晚唔買都睇歐聯
真係好想知祖巴邊隊會羸

gun
買埋訓

假球都好？

當發現左個道理就發覺其實呢d波係估得到

睇完先訓 睇完會好似琴晚咁度多場早波

繼續同我刷

跑馬地啲fd

同我上

摩洛哥必勝

聽晚啲馬仔呢？

假得黎又有路捉

編號
1750
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 7 艾阿恩(主) 對 吉達艾阿里(客)
主(第二球)@1.66 $300
金額 $300.00

收息😒

盧B
跟

1.66？

刷啊

想g

我想買2330 主ng
錯手買左第二場同盧一樣

盧好搞笑

狀況 注項已被接納
編號
9958
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 7 艾阿恩(主) 對 吉達艾阿里(客)
主(第二球)@1.68 $300
金額 $300.00
已跟

白

收息

可惜

刷啦艾阿恩

樓g幾時去紅館

臭雞樓主咁講野

有冇人有睇prison break season 5

反杯出色

唔係你啊索柏。。
刷啦艾阿恩

做咩個個消失希望

出錯

接納
2230 下一隊入球 星期二 7
艾阿恩(主) 對 吉達艾阿里(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.67

經驗所得 呢個賠率好少開得出

賓約哥0射
入到波我切柒呀！

Lm

跟進,我去磨刀先

將男你鳩唔鳩up架平時
無野做過黎鳩up下

唔係你啊索柏。。
刷啦艾阿恩
射撚死你
驚就同我刷啦艾阿恩

識球 大小 角 都係?

艾阿恩2.5

盧b
好彩fake

客fake 嚇死人咩

On lun9🙄

我想睇切柒

sorry law又搭沉船 今日沉左幾部

28分鐘了賓約哥依然0射0中 我屌你老母學咩人踢球呀！

艾阿恩個龍死左?

切自己
可滾球

艾塔亞文點睇

收息都要練心

阿里阿爾盤 8.5細

點解又逼害大波

賓約有60%既控球率但都可以0射門

對5住馬會禾5玩了 比返d錢我

盧b on9

支持！

里昂1.07

冇投降輸一半

Ali

又講！

嘻

Goalllll

索柏1:0

邊到有賓約哥既直播睇？

😔😔老人家心臟5去，差d圓寂了

馬模跌到呢

屌

真係無晒人

呢場輸左10k 屌佢老母臭閪

原來成半個鐘之前

人呢？

想問下阿德果場而家幾c, 20未

角大 jump

救你了 比我走盤吧賓約

56k 哈哈

56k?
30都黎緊啦

我屌

得番250 求救命四

低清

22了

Ali盤

2:0先叫啦

訓 真係頂唔順

艾阿恩Goallllllll

1-0

賓約哥 你比人入啦 唔好逼害半大

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

角球哥加油

屌 iphone版係咁彈lihkg

3c

艾3c

做乜扑我大佬

I love you

紅鑽13c 頂撚實

假fun

same

岩啦岩啦 唔係你啊索柏。。
刷啦艾阿恩
射撚死你
驚就同我刷啦艾阿恩

頭場有冇角大？

主入未

真wor...😭

ok 扑得好👏🏿👏🏿👏🏿

Dllm ar

成日個f5拉到勁大之後就彈

你2000fun

次次想屌波 就彈得特別勁

小妹未彈過

有

G持👍🏻👍🏻😂

男人老狗叫自己小妹

你地跟ky應該同我對左

你同清水寺有冇關係 想問好耐

去左秦國就咁

Anyone 阿爾唔知乜春？

ky角大?

好似係？

🖕本小姐唔作評論

ky有出咩？

關咩事 樓g死人妖

做咩事

頭場好養生足球feel

無咩

做咩鬧樓g係人妖！

接納與包容啊清

賓約哥個場我以為睇緊學界比賽....

賓約哥仲係0射

社會學界精英錦標賽

廢鬥廢 個波彈下彈下
兩隊都唔知做乜

Anyone Gchi Ma Mo?

假球巡迴賽

Same road

清算紅字人妖

賓約又黎半1全3 d fd

樓g又變左紅字嘅

媽呀 好撚悶 你冇入球都比啲角睇下

人妖found

人妖

跑到禁區前, dup停, 俾對面搶到個波, 去左12碼點混戰, 大家猜包剪dump, 出手果下就俾後衛解圍

希望佢係半1全10既朋友

唔叫了 睇火鳳算了

艾阿恩一直被禁屌

假到⋯⋯

佢地打邊爐既同時 我又想打

岩岩有球解圍定唔知點 去到自己底線先踢出界....

。。。唔好講

邊有禁屌 根本兩邊都無波去

春夏秋冬？

足球水平唔高既球隊是咪應該買角s

樓g又扮女人了

有冇人有阿爾阿里果場既LINK可以睇下有幾好笑

顏卓靈

睇佢地想假乜 有D日乙會假到就咁跑去底線達陣
佢地會有個時段係無啦啦好似唔係踢波淨係達陣咁

艾阿恩1:1 ?

1-1

如果我落到場踢, 我諗佢地應該勁過我10倍

Goallll

唔講以為3場都冇底線

4c 1:1

追平要刷角了

1:1 real

屌, 繼續入, 咪再逼害我大波

和左就要刷得勁！

屌你老母唔賭即場

艾4c

岩

啱啱入左超低水2.5
入多球

0005開左球？

樓g買ma mo?

主勝仲有1.78

手持
艾阿恩 2.5 , 3.5/4s

生日都要輸波 針

3.5s

almost jump sleep lu

dele好似唔多掂

買左0005 客 好似等緊死

豬了4k 求安慰😢

買左8.5s
但驚好似之前果幾場咁下半刷
補唔補好呢

祝羊

會然回來的清水寺

息都冇得收

hi 善妹 最後有冇退飛 無既祝贏

我睡了

ALLIN?

盧蛇

祖記主場好似連歐聯都不敗 開平手

好大注

gun你了

無 又同盧對了

跟左巴塞0030客

疤：ky, 盧蛇
-------------------------------
祖：善妹，+k

呢場戲碼

唔買︰臘腸

打和!

呢個回合 打和!
齊齊綠字

樓主揀好企邊邊未

b or s 多狗？

疤：ky, 盧蛇,象南
-------------------------------
祖：善妹，+k，流浮
打和:角雨

0005 客贏ok?

做乜轉返紅字

Ok

去左轉泰國

祖

allin馬毛

齋睇唔買：臭雞

入未啊艾阿里

咪撚刷角 同我入！

半場...

首爾
紅鑽
跛腳
賓約哥
艾阿恩
阿爾阿里
馬毛

每注$10

同盧同ky對
好刺激

屌你老母 咪撚刷啊

睇真啲？

咪撚再刷啊

今晚不睡 看球了

2邊

阿爾阿里快撚啲入

努力刷 阿里

迪拜上啊

第6場
反cup+停c
第7場
刷c thx
第8場
咪撚再刷 同我入波啊艾阿里

迪利阿里入波啦

手足唔好累死⋯⋯

馬毛炒佢老母阿

辛斯華爾速度0:1及馬毛一個下馬威吧

累死你？
定攰死

BB

祖定巴？

係

停啊

邊場呀

6 and 8

阿里畀個半9我 賓哥唔入對家入2球

好慘 好孤獨 得我自己一個

拳王阿里快撚啲入

5c keep going

2:0

屌爆佢個波

波post大敗

😭😭😭😭

你地買左乜

小妹今日生日 重注買左疤 希望疤可以生生性性

賓約哥太垃圾

要和了

賓哥 完全唔識守高波

唔洗豬都ok

7同8場我命令你地要刷角

生日快上

8不了

拳王阿里GOAL

Goalllll

樓豬goalllll

dele

支持8爆角

跟大佬

點解要綠色

綠字嘛

我愛樓豬

7 8場咪和啊

要幾垃圾先可以0射門

阿爾阿里 goal

賓哥追和 屌你老母

半0.5/1 all goallll

艾阿恩

賓哥一係追和，一係輸撚哂佢

8場 刷多6角
6場 事但一邊入 仆街

首爾
紅鑽
跛腳
賓約哥 入返粒呀賓爺
艾阿恩
阿爾阿里
馬毛

迪拜上

第6場
停c
第7場
刷c thx 艾阿恩入一粒
第8場
咪撚再刷 同我入波啊艾阿里

迪利阿里gogogo

g持

咪撚再刷啦 我求你地

角球雨跪求無雨

拳王對家miss 12m

Miss 12m

我有求
求第7場

爭啲半今日啲12m miss晒

想屌角

Gchi

6c 岩啦岩啦！

拳王阿里2:0

對左

即刻對家入 on99

買唔切

dele goaaalllll

真係買唔切

2:0 yessssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

賓約哥 我只求走盤

7,8場爆角呀

7c

拳王阿里罰球直入

亞冠啲12m係咪難射啲
講起就嬲,比上海個兩球斷我過關

岩架啦 2:0唔洗再刷！

6 8爆 7

亞洲聯賽詐騙盃 咁樣殺下一球入球

對晒

事前講過 今日唔會jump 7,8場請爆角

阿里好波but繼續屌

所以唔多想屌 等完場算

Wa沖個涼出黎終於1射1中😭

馬模攻夠未呀仆街

沖多次

你買客。。。

馬模預5；0

霎時感動 客隊感性

係呀

唔好講攻夠未
直屌客入波

8c

下一隊 賓約哥

華西問我點睇果陣話左預主贏波輸盤

全靠我買唔到先會刷

讓太撚多

馬模緊急申請紅牌 請球證幫手安排一下

柏索又goalllll

2:0

瑞典語專家

快刷角啦 差6個

賓約哥快入啦

Ansök om rött kort

艾阿恩上呀

Ben gor fast goallllllll

買乜輸乜 大家可以跟我對家

2:1

賓GOAL

賓約哥

GOALLLLLL

好波賓仔

我唔貪心 走盤我OK架啦

聲控

再來好嗎

唔爭在入多球啦賓約哥

賓哥頂住走盤 串左阿爾阿里呀

賓約cup佢老母啦
艾刷多3c

全對

好！

入波就刷角啦

你第九場真不幸 同人見人愛既本小姐對左

艾阿恩入波未

不走盤 追和吧

hi elephant man

艾阿恩全力刷角
唔好再食角 屌你老母

馬毛屌你仲唔入波

Ben gor

阿恩可唔可以羊

Ben gor goal goal goallllll

艾阿恩ng?

gchi

入波呀

Ben gor plz one more goalll

辛斯華爾係時候入球了

唔知90倍可唔可以開到呢

亂講

索柏5連c

咩黎

反cup

ching 撐me?

阿恩

6客勝

用錢支持左你了

9c -2c

Ben goal goal goal plz!!!!!!

艾阿-2c

感動子

首爾
紅鑽
跛腳
賓約哥
艾阿恩
阿爾阿里
馬毛 炒9佢呀馬毛

賓約哥請保持高效入球率
2射2中一入球

艾阿恩全力刷角
唔好再食角 屌你老母
9C

艾阿恩，請妳一定要羊呀

3射3中兩入球plz ben gor

係咪切。。。

完場先

賓哥你唔刷角咪冇波入lor

辛斯華爾第一球入球我聽日唔食早餐

真？

艾阿恩係時候要入波了

不如玩大啲 玩三餐

阿恩入啊

Feel到了 賓約哥的入球

贏盤連烏龍茶都唔飲

我都係

刷角啦賓哥 放過細佬啦 呢一個星期+埋買30條飛 中得一次

贏完唔夠睇e son ar ching

艾阿恩全力刷角
唔好再食角 屌你老母
10C

10c

賓約哥入多球以為都唔笑你學界級了

一定要入呀

-1

艾哈利下半場比5角我

艾阿恩比多1c

馬模

屌你老母聽日食兩份早餐

一齊

馬毛goal

請我？

你食埋我個份咁我食咩....

有一必有二 馬毛禁屌佢

要角又唔比 要冰又爆

入波未呀艾阿恩

2：2完場好嗎

頂住啊 唔好爆c

-5 我知你得既

阿恩入波啦

肥婆

Gun!

屌你老母馬毛西

8場下半比5角我

我都買左 唔好呃住自己喇

各位師兄弟歸位
賓約哥入佢老母西

8.5b jumped

飛腳 同阿得都得 我知你都得

ben gor和到我食一件豬西

馬毛唔想餓親樓g

角球雨刷lm
200.5 1.5 2.5

咁咪益左你？

艾阿恩全力刷角
唔好再食角 屌你老母
11C

我大你十件

我入左4注角大

唔係真事呀

賓約哥5.5b角cashed

獎門人出黎講打和啦
艾阿恩11c

艾阿恩11C

賓6c

馬毛再入我聽日唔講粗口

11c cashed 唔好爆6c 頂住

好想你可以瘋狂報角

阿恩求你入多粒

賓約哥連角都有埋
入多球唔過份啦

唔好爆角 頂住6c

想知你買左幾多？

賓約哥同我頂撚哂啊
屌你老母

入波pls

樓豬你系至好

賓約哥同我頂撚實啊
屌你老母

11c cashed

8場比5角我

100

6 8 角

希望聽日可以盡情講粗口

賓約哥入多一球 我聽日唔請粗口

索柏頂住
阿恩求你入多粒

刷爆佢 比我見識04奇蹟

GCHI

艾阿恩GOALLL

見你叫得咁落力我都廢事屌反角 恭喜

唔好

阿恩糕！！！

我輸太多

Ben gor fast goalllllll

第6場
停c
第7場
頂實
第8場
咪撚再刷 同我入波啊艾阿里

阿恩好波

艾阿恩Ho ball

賓約哥同我頂撚實啊
屌你老母
補時四分鐘

fake？

fake goal?

fake???

faked...

我愛阿恩

第6場
停c 頂實4分鐘
第7場
頂實
第8場
咪撚再刷 同我入波啊艾阿里

still 1：1

REAL

堅

又逼害我大波, 戒賭先屌你老母

炒12m?

索柏阿恩頂住唔該

FUCK

艾阿恩個波入左 球證吹返12M
最後都係入

炒完再入！好波

12m wor

屌 又輸清光

不了 賓要糕了

差啲爆血管

糕還糕 唔好刷

真係入未, 我被fake goal , 炒12m逼害左幾次

單刀犯規入波吹十二碼入？

收到！

2.5

入左

手持
艾阿恩2.5
3.5/4s

唔刷唔洗你切

2:1 la

yeahhh 艾阿恩

Gun

GCHI
賓約哥同我頂撚實啊
屌你老母

我個心臟有啲頂唔住，到底有無入？

信心返黎了, 假波逼害唔到我架屌你老母上海sp炒2球12m

入左啦 2:1 啊

射入左，吹左手球

3.5/4s 頂實, 我要食2邊

未

2:1 ft

ching ho mall

屌佢都on9 垃圾

岩岩個心跳上到170之後停左2秒

賓約哥同我頂撚實啊
屌你老母
FT

1001